只是「前僱員」… 香港賽馬會正式聲明戳破韓國瑜賽馬「夢」

只是「前僱員」… 香港馬會正式聲明戳破韓國瑜賽馬「夢」
新頭殼newtalk | 吳賜山 綜合報導
發布 2019.02.18 | 17:18

香港馬會正式發表聲明，表示「從沒有跟高雄市政府就發展賽馬的計劃進行討論」。 圖：香港賽馬會郵件截圖。

香港馬會前董事林雋軒拜訪韓國瑜，討論高市賽馬產業議題。 圖：高雄市政府/提供

高雄市長韓國瑜就職前拋出高雄發展賽馬產業的構想，還煞有其事地與前香港馬會成員董事林雋軒會面，建構出帶動周邊8大產業，增加9.6萬就業人口，並可產生2700億到3000億元左右的營收的美夢。對此，香港賽馬會特別發表聲明，強調馬會從沒有跟高雄市政府就發展賽馬的計劃進行討論。

香港賽馬會指韓國瑜接受媒體訪問題時提到，「已協助他們『打造了一個需求表』，包括土地、空間及設施等需求」部份不實。馬會指「從沒有跟高雄市政府就他們發展賽馬的計劃進行討論」、「沒有參與任何相關的工作，包括韓國瑜市長所提及的土地、空間及設施等需求評估」；直接挑明「任何馬會前僱員就高雄賽馬發展的參與及工作，以及他們所提供或可能提供的意見，僅屬有關人士的個人參與及意見，並不代表馬會。」

高雄發大財！

又呃人

隔陣又鳩吹 遲下同美國合作去火星

韓幹部果然符合黨情

今期流行 流行高雄陳雲

我夠係馬會前職員啦

馬會真係衰既啫